\documentclass[a4paper,12pt,twoside,BCOR=10mm]{scrbook}

% Packages
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{t1enc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[intoc]{nomencl}
\usepackage{enumerate,color}
\usepackage{url}
\usepackage[pdfborder={0 0 0}]{hyperref}
\usepackage{appendix}
\usepackage{eso-pic}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage[sort&compress,authoryear]{natbib}
\usepackage[sf,normalsize]{subfigure}
\usepackage[format=plain,labelformat=simple,labelsep=colon]{caption}
\usepackage{placeins}
\usepackage{tabularx}

% Configurations
\graphicspath{{figs/}}

\setlength{\parskip}{\baselineskip}
\setlength{\parindent}{0cm}
\raggedbottom

% Mun fallegri lausn
\setkomafont{captionlabel}{\itshape}
\setkomafont{caption}{\itshape}
\setkomafont{section}{\FloatBarrier\Large}
\setcapwidth[l]{\textwidth}
\setcapindent{1em}


% Times new roman
%\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage{mathptmx}

%%%%%%%%%%% MODIFY THESE LINES ONLY %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\thesisyear{Año}       						% Year thesis submitted
\def\thesisauthor{José Ernesto Ruiz Valdivia}					% Thesis authoreiningaraðferðinni
\def\thesistitle{Titulo del documento importante} 		

\def\thesisschool{Escuela de Ingeniería y { Ciencias naturales}}		% School
\def\thesisfaculty{Sistemas Computacionales}							% Faculty

% Function to add footer to frontpage
\newcommand\BackgroundPic{
\put(0,0){
\parbox[b][\paperheight]{\paperwidth}{
\vfill
\centering
\hspace*{-0.6cm}
%\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight,
%keepaspectratio]{foot}
\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight,
keepaspectratio]{back.jpeg}
}}

\setlength{\unitlength}{\paperwidth}
\begin{picture}(0,0)(0,-0.15)
\put(0,0){\color{white}\parbox{1\paperwidth}{\centering\bfseries\sffamily \Large Carrera  \thesisfaculty \\
Instituto Superior MM\\
\thesisyear}}
\end{picture}
}


\begin{document}
\pagenumbering{roman}
\begin{titlepage}

\thispagestyle{empty}
\AddToShipoutPicture*{\BackgroundPic}
%
\begin{center}
\vspace*{1cm}
%\includegraphics[width=43.6mm]{ui_1_cmyk}\\
\includegraphics[width=55.6mm]{TECMMZAPOPAN-LOGO.png}\\
\vspace*{3.0cm}
\huge \sffamily \bfseries \thesistitle

\vspace*{5.5cm}
\normalfont \Large \sffamily \thesisauthor
\AddToShipoutPicture*{\BackgroundPic}
\vfill
\end{center}
\end{titlepage}


%awebo triunfo el mal por fin quite esa pagina fea awebo.
\clearpage
\setcounter{page}{1}
\tableofcontents



\newpage 
\thispagestyle{plain} \mbox{}

\section*{Objetivo General}
\addcontentsline{toc}{section}{Objetivo General}
Hacer un template super profesional personalizado para la universidad.\\
esto es una cita\cite{redes}

\bibliographystyle{apalike}
\bibliography{references}



\end{document}

